京都過除夕

想問吓喺京都過除夕可以去邊度
想感受吓喺日本新年倒數嘅氣氛

可以去北京道， 好似係尖沙咀

你連去邊過除夕都要伸手？係咪 google 真係咁難？

巴打

今晚係大阪 唔知去邊倒數好

日本京都過年全部都是去神社拜神